因為一件小事，就知港女口事心非，假到仆街

以下係一單我朋友既故事，100%真人真事

我朋友，簡稱阿a，係我中學同學，26歲
係港島一間商業大廈做緊份文職既工，人工低萬七都冇，職位低
但份人心地好，好多人覺得佢唔錯
但份人衰在窮毒肥醜矮蠢齊曬
佢一直暗戀一位女同事，幾靚女
中環OL type ，係公司職位同佢同grade
阿a一直都覺得佢溫文有禮，對自己幾好，想試下追佢

上星期，女同事last day同全公司d人影相
阿a都有份影左張自拍，仲影得好close
之後睇一睇張相，美女與野獸咁

阿a：影到你好靚，我就好醜
女同事：唔係呀，都幾好
阿a：靚到咁，我會用黎做頭像，哈哈
女同事：哈哈，你鍾意啦

之後第二日，阿a真係轉左張合照做whatsapp,wechat,facebook頭像
被同事cap低左恥笑，再send比女同事
（女同事見唔到因為一直冇接受阿a既facebook加友邀請）

之後女同事知道左之後勁嬲
特登打電話比阿a爆曬粗屌鳩佢死毒撚
叫佢立即del左張相佢
話同佢冇任何關係，貼張相出黎影衰曬佢

之後特登係公司group(仲未quit)澄清自己同阿a冇關係，叫人唔好誤會
仲話自己一世單身都唔會揀佢呢件又窮又肥又矮
之後阿a認錯say 左sorry....del埋相
件事先完左

小心. 一陣又有啲傻閪會話係你㗎啦

on9,
話緊你個fd

你的朋友就是你

唔緊要啦，好小事姐

唔好唔開心啦，阿A

又係呢條假膠

毒撚就安守本份啦
學咩人鍾意人想追人
自己攞黎衰

好心啦你個FD有番少少自知之明咪唔會比人笑囉
另外 溝女都唔係咁溝 抵撚你死

咁不如試下調轉係個肥婆同你影完合照轉曬所有嘢dp囉你會點？

你朋友

你咁講，香港有一半以上男人唔使結婚生仔啦

你自己都知美女與野獸咁啦
仲話人有問題
下次有個肥婆搵你影合照之後轉哂icon睇你嬲唔嬲

"阿a真係轉左張合照做whatsapp,wechat,facebook頭像" <-- 好痴漢, 諗吓都打冷震

姐係如果條女有男朋友，見到自己女朋友俾人拎黎做icon，仲要係一個同個女仔唔熟既毒撚係咩感受 或者條女本身有人追，見到你(朋友)張icon，可能就誤會左，咁合理咩?

去整容先學人溝女啦
阿a

毒撚就咪搞咁多野啦

窮毒矮柒蠢嘅咪都係貪人個樣先鐘意人
人地嫌你個樣有咩出奇

行事只諗自己, 唔考慮人地感受
人地表示反感就話人地 "口事心非，假到仆街"

你搞清楚先好喎
個女仔都話用黎做頭像冇所謂
點知第二人就屌鳩人
仲要人身攻擊

好心你明知自己窮毒肥醜矮蠢就唔好做埋d痴漢舉動啦
呢d係靚仔專利黎架
講下笑都當真

其實個女仔好聰明
面對痴漢舉動即刻公開劃清界線 可保護自己.
如果比其他人誤會佢打開條路 又發生咗乜野風化野時 (只是假設, 知道巴打唔會) , 就求助無援了.

問題係，使唔使咁撚激動發曬狂咁鬧人
屌你老母臭雞！見你靚女貼張圖姐
又唔係即刻溝你，又唔係同人講拍緊拖
根本只係一件好小既事

正如人地話得閒飲茶 你又當真

我諗只有明星, IG女神, 或者G先會吾介意比吾熟嘅毒肥醜矮蠢 post 合照做whatsapp, wechat, facebook 頭像